點甩恐怖情人 已和平分手左

三年來愛到好攰好攰好攰
佢最大嘅缺點系太管制
成日呃我利用我同情心
覺得我好蠢乜都唔知
但我乜柒都知只系配合佢做戲

近排大家達成左共識和平分手
我打算做返朋友但佢仲搵我屋企人搵埋上門送野飲送信比我
我唔會比任何一個異性朋友騷擾到我屋企人同我嘅生活
所以我決定左同佢斷
可以block嘅都block晒ig wtsapp call個啲
同佢仲系同校唔知可以點

求放過 求佢唔好再煩我唔好再犯賤落去
佢都講過我地嘅感情已經返唔到去之前咁
真心覺得煩覺得燥
前幾日仲用其他電話打黎我屋企大聲鬧9我
唔好咁幼稚好冇 求放過 求方法甩恐怖情人

利申：我女仔 想一直單身因為比佢管制得似坐監 宜家好自由好正 亦都唔會走回頭路 真心希望佢睇到呢個post之後死心 唔好再搞9我同我屋企人同我朋友 真心求放過

變態

送野去你屋企 一齊緊做就warm 分左手做就好q煩

試下直接唔理佢 冷處理到佢無癮？

簡單啦，拖個男人係佢面前屌佢。
我可以幫手

播埋我地一齊做運動的片俾佢睇就更好

佢仲搵我屋企人搵埋上門送野飲送信比我
有咩問題？

點恐怖法 想學嘢

恐怖情人分手要狠阿絲打
長痛不如短痛
再遲D先分可能會仲癲仲恐怖

分左手之後我講過唔想佢搞我屋企人結果佢照樣送野比我 話同我屋企人fd所以上黎 即係想點吖佢

真心想甩

你呢個方法就激左D
但快快手搵過個新男朋友拍個散拖可能係你最佳方法

佢做乜都唔好care，電話乜都唔好聽，由佢打，
睇佢打得幾多日

利申:ex係，仲話唔可以單方面講分手，一定要雙方達成共識，最後成功甩拖

屌 和平分手咪算數囉
仲要搞鳩屋企人 係唔係有病
真心好撚犯賤同痴線

真心吖屌 分左手其實真係陌生人啦都講左唔會再一齊返

希望佢快啲死心 chur第二條女啦

系最直接嘅方法 笑死

真心中意自由 比佢管住太耐 屌

典型恐怖情人 屌出聲

真心慶幸自己分左 分得早 分得狠

Handsome boy?

多謝巴打 希望佢慢慢死心 我最後一個唔會系佢 佢嘅最後都唔會系我 救命祝我成功甩佢

真心反感 屌成日煩9我同屋企人同我朋友 犯賤一次都醒啦 屌佢唔撚識醒架咼

唔好玩啦巴打 好撚柒。

遇着依啲幼稚撚 真係早走早着
男人淨係識得管有撚用咩

麻煩撚黎架屌 真心求放過

要幫手嗎

但因情閉比人斬死果D隨時係你果個角色

多謝巴打 我唔想累9人

咪吖屌我仲要留返條命光復香港架。

成隻狗咁 好噁心真係人都癲

真心吖屌 求放過 犯賤一次咪算 真心煩

大大聲鬧翻佢轉頭

叫啲屋企人唔好理佢啦 好來好去咪算囉 搞咁多做乜

佢打我屋企鬧9我 同佢見面佢搵我唔撚會避 就系咁

計劃下搬屋剪電話線先 笑死

咁你又揀佢？？

我應該系 食撚左屎黎

同佢講清楚！都和平分手就放過大家啦，又搞鳩人地屋企人好冇品，如果真係為對方好就好聚好散啦同埋感情真係冇得勉強，唔係你既就唔係你，當有日放抵咗佢就會後悔對你做成既二次傷害

貪佢rich?

系你老母臭閪
好撚失望已經冇人屌5p字
玩撚完

多謝絲打講得好好 希望佢睇到之後會認真反省同埋死心 比返個好嘅下台階大家

冇錢架 之前系一齊返工一齊草錢 冇貪佢任何野

你地幾歲

任發洩任爆唔嬲

讀緊大學 同一間

Good

wtsapp send呢個post條link畀佢睇 然後block返佢 唔好畀佢揾到你就搞掂 如果睇完仲騷擾你就應該冇得救

笑死我見佢連登常客comment人地野 睇呢個post標題知系我 求放過

認真 唔好再理佢 就算佢點煩你鬧你都唔好理 block 左佢 佢煩多陣無引就會消失~
我第一個男朋友都係管得好嚴
佢唔中意我best fd ，叫我同我best fd 絕交 如果唔係分手 哦好囉 分手

多謝絲打 只係希望佢快啲死心 努力對下一個女仔好仲好

好撚驚

冇事 冇怕過。

唔同屋企人講係好大漏洞，今次拎野飲，下次拎把刀

真心恐怖吖屌 咪搞9我嘅人同我唔該

試過分左手比ex係對面樓望自己做緊咩，諗起都好撚恐怖cls

真心恐怖CLS... 佢都好中意系我屋企對面望我 分左手都咁做嘅話系恐怖

我覺得你要同屋企人傾吓呢件事
可能要考慮報狗
男人癲起上嚟可以好恐怖
另外寫少啲5p字啦

仲有陰影 有時唔敢望出窗

經驗話我知，分手唔好同對方講做朋友，你意為佢會舒服啲，但佢會係咁咬住唔放，佢痛苦你又反感。

我個ex都係 個fd我識咗十年 話我唔同佢絶交就斬撚死我個fd

以為自己開post
散咗2年 我到而家都走唔出陰影
淨係想佢快啲死

系你老母 5p

連登已死

系你老味咩
知道錯都唔改

你想做返朋友都係尻架啦😅

過來人
勸你同親密既人同家人交代晒背景先
然後確保左人生安全之後
斷絕一切一切同佢既聯系
佢搵到另一個宿主就會放過你

你share個post比佢，佢睇完個post既comments就會默默離開嫁啦

勸你唔好亂聽連登仔講， 男既恐怖情人演變成殺人案真係好常見

有男朋友都照跟呀屌

要鬧先得

當時因咩分

最憎死纏爛打！垃圾！

知道多謝巴打 係係係

真心怕。更加唔想一出門就見到佢。系驚嚇

都真，所以宜家乜7都斷晒 求放過

都真係癲。。。CLS 早甩早著真心

後樓梯

屌真係啊 佢成9日係後樓梯捕我 笑死

I know that feel bro撐住

係係係！

冇5p啦喂 笑死

係啊喂

唔想咁絕但真係做唔到朋友只系憎9大家

唔緊要阿 你都唔缺朋友架啦
憎咪憎囉 我支持你

系你老母咩

你之前有冇出過軌個啲

我都試過...對方超強佔有慾，我頂唔順要分手
分咗手仲keep住搵我老母
唔返工走去伏我同跟蹤我，又會打電話嚟扮慘or鬧我，將自己嘅諗法合理化仲強行加諸於我身上，簡直係痴線

以前有個恐怖ex唔俾我揾朋友，我一話揾朋友出街，佢就會係我屋企門口等我，一見到我就搶哂我d袋、電話、鎖匙，之後我搶反d野佢會郁手打我諗起個陣俾佢搞到我個人癲哂，試過唔小心一把較剪剪落佢手度，個下真係好嬲到依家都有陰影，個人愈黎愈負面

辛苦晒絲打 希望佢快啲死心快啲斷到 真係好煩

笑死真心想佢睇到

知道多謝絲打 我會小心啦

要鬧下先識醒

太管制 乜7都管 身邊嘅人都覺得我辛苦 加上我一直知佢呃9我 利用我 當我蠢

屌快啲斷 求放過

多謝巴打互撐

錯字「係」
我同佢鬥專一 笑死 為左佢封晒啲異性 最慘係佢連同性都管 辛苦到

屌好似見到自己咁。。。辛苦哂巴打真係早甩早著 屌

咁佢都幾癲

呢啲人真心賤 分左唔可以灑脫啲硬係要搞小動作明知返撻唔到CLS... 辛苦晒絲打。。。

麻煩撚黎架屌 求放過

反而灑脫啲 你可能仲會心掛掛

又真嘅 宜家希望真係斷左就好。